如果連登仔出生係得兩大既時候，會點？

兩大既屌人地讀poly city bc呢啲學院係辣殺？

留名等睇人衝出黎問點解無科大

點解冇l大?

係呀

梳

個個都係兩大畢業

個時其實得一大
岩岩成立個間同亞視差唔多

你不如講18xx年果陣
講緊兩大80-90年代。。。

唔知